覺唔覺從來冇黎過世上係福氣

真係唔知講咩
由1x歲讀書
到而家30
由咩都唔知到知好多
到而家知都唔講唔想提唔想煩
默默咁度過
有飯就食
因為連思考都辛苦
連玩都辛苦
以前睇電視見人去日本又盛
睇咩蔡瀾嘆世界
到而家自己大左
做左大人
真係睇清左好多野
原來細個個陣
睇依個世界既視角
原來係俾人呃9
不過都冇咩好講
而家做人
冇嗜好冇passion冇動力
係有時睇電視撫慰下心情
食飯立下眼
睇下張振朗蔡思貝
暫時麻木下麻醉下
以前做人
細個個陣
好想去充實d咩
而家到自己做左大人
就想將一切充塞住個腦既野
好似公仔d棉花咁
拆哂出黎
得返浸皮
因為真係好苦
好想將一切淘空
當自己冇黎過世上

得啦 知你慘啦唔好網抑雲啦

邊個叫你香港出世如果
外國出世你就會好享受
前題係唔好做窮人

香港出世做窮人 想有你所講既有錢人生活既福氣
梗係無